[A/I]《 H x HUNTER BAS 》 [1904] 有冇獵人過檔？

apk下載link:
如上面網址未更新可用QooApp下載

iOS下載link:

新手請先睇第一頁

遊戲介紹及畫面:

Q:點刷首抽?
A:IOS同AN都一樣,清DATA/IOS重裝APP,就可以重新刷.

Q.到底用乜開局好?
有心機可以刷到當期限定角色先開局
五星定六星無咩所謂，有時抽到低星反而更好，所以抽到珍貴限定就開得
永遠神台角色:翼王

建議開局後一直刷主線關卡(藍色,有分normal同hard)拎石,不停升rank直至體力不足
升rank加cost先可以放得落高星角色
刷晒主線後可以刷凱特EXP關升rank

新手可以係post入面寫低自己ID等呢到巴打加你

更多建議 : 問各位巴打

官網

日本WIKI(大部分角色能力可以睇到 但全日文)

巴哈 獵人戰鬥群星

中文資料網(巴打製作) [偷懶的藍貓 更新已暫停]

Q:主頁五個紅藍綠黃灰有咩唔同?
A:
藍色 普通關卡 你可以當主線 有分normal同hard mode 新手可以推晒拎石先
紅色 活動關卡 每個星期會有唔同副本打 覺醒素材關卡同不定時的強化素材關卡都係度打 每日屬性從下邊睇
綠色 遊戲設定/入特典/改名等等 唔解釋啦
黃色 天空競技場 活動黎 不定時開放
紫色 尋寶獵人/紫關 活動黎 不定時開放 過版時唔會好似普通關卡咁自動回血
灰色 協會任務 活動 不定時開放 難度較高 首次通關有特別獎勵(角色/特別覺醒素材之類)

Q.點分種族?
ファイター Fighter 鬥士 [炸裂:攻擊對象附近的敵人也會受傷害]
スナイパー Sniper 射手 [貫通: 同一直線上貫通敵人]
タンカー Tanker 坦克 [有機會將敵人擊暈]
ヒーラー Healer 補師 [補血]
ウィザード Wizard 法師 [打範圍]
ロード Lord 領主

Q.技能點提升?滿左LV升唔升到技?
A:只需要吃同系的素材就有機率升 (E.G 強化食強化,變化食變化)
滿左LV都可以照食同素材升技 一樣都係機率升
素材星數越高升技機會越大
亦可以食發黎升，一粒發可以升一技

Q:通關特別獎勵如何獲得
A:
左面: 隊員全沒死通關(金幣20% UP)
中間: 時間獎勵(經驗20% UP)
右面: 使用技能擊殺BOSS通關(限定擊殺,狀態技能不計算在內,與連攜無關)(經驗&金幣 10% UP)

覺醒素材時間表

覺醒素材關每晚11點更換
星期一 強化系 月明かりの下で
星期二 變化系 活火山での修練
星期三 操作系 操作系 水面に映る紫煙
星期四 具現化系 木漏れ日の中で
星期五 放出系 金色の光線
星期六 特質系 土気色の異質な者
星期日 無屬系 日の当たる場所

覺醒素材24小時都有得打，強化素材每三個鐘會出現一個鐘，每個帳號出現時間唔同

Q:如何更有效率地強化?
A: 同系列吃同系列有1.5倍EXP (無屬性除外) (E.G 強化食強化,變化食變化)

覺醒篇

Q:覺醒素材點拎?
A:打每日素材關[紅色關]
初級10體力:（念之醒覺 0星）
中級20體力:（念之醒覺 0星，念之應用《周》1星）
高級30體力:（念之醒覺 0星，念之應用《周》1星，念之應用《凝》2星）
超級40體力:（念之醒覺《堅》3星，念之應用《圓》4星，念之應用《硬》5星 ）

5星素材掉落條件:
素材關超級Map3 隨機出現樹熊
樹熊出現後會在1秒鐘左右逃離現場
在樹熊逃走前擊殺 有機會掉落 5星素材《硬》，建議帶有掉寶A角色入TEAM增加掉落機率

五星素材及六星覺醒素材(陀螺)亦可從尋寶獵人，協會任務一次性獎勵，天空競技場獲得

部份特別覺醒素材只有在限時關卡 / 協會任務 / 天空競技場獎品獲得

角色A技覺醒/極限技篇

A技，角色的附加被動技能

每個角色的A技都各有不同
角色可以透過強化食用與自己處於 同一覺醒路線上的角色 機率開啟A技
A技亦可透過食用練獲得，但四星以上的練極度珍貴，要小心選擇角色使用

以下圖解，主動技上方的六個格即是A技
A技上方的紅色棒為極限技，每個角色都擁有不同的極限技

如上圖，有藍字代表有機會開A，紅字代表會升埋極限技經驗:
1) 食較低星，機率開1個A 主動技未必升
2) 食同星，必定開1個A 主動技升1Lv，升極限技經驗
3,4) 食較高星，必定開1個A 主動技未必升
5) 最右邊無藍字角色，不會開A
注意食一隻角色開1A，0A角色食2A角色都係開1A而唔係3A

極限技經驗可從天空/協會/普通關卡獲得 角色上場機會越多升得越快
有時遊戲會開放LP關(limit point)，可獲得大量極限技經驗

極限覺醒篇

念水晶1星 / 2星 / 3星 用於極限覺醒
所有念水晶(包括絕水晶)都會從每週副本掉落，天空競技場亦有滿LV的念水晶作為層數獎勵

極限覺醒需要先將 念水晶 等級升滿 而且念水晶只可以食角色,唔可以食機械人

強化念水晶時 食用同樣角色[相同圖鑑號碼]會有經驗倍數加乘
★3 ★4 ★5
2隻 = 14倍 2隻 = 16倍 2隻 = 18倍
3隻 = 16倍 3隻 = 18倍 3隻 = 20倍
4隻 = 18倍 4隻 = 22倍 4隻 = 24倍
5隻 = 22倍 5隻 = 26倍 5隻 = 30倍

可極限覺醒角色 在選擇覺醒角色時會有極限標誌

選擇後切換覺醒方式，注意極限覺醒後A技會改變，但已開的A技數量不會因此而消失

絕覺醒篇

念水晶/絕 0星 用於絕覺醒，與普通念水晶不同，不用升LV即可使用
可絕覺醒角色 在選擇覺醒角色時會有絕標誌

絕覺醒 可以將角色退化
絕覺醒後角色的等級會是滿的.
不需要將角色升至滿LV亦可以進行絕覺醒
能絕覺醒的角色是有限的,只有擁有兩種覺醒路線(普通及極覺覺醒)的角色可以進行絕覺醒.

例子 : 石抽普通鬥士信長
信長在3星時 可以選擇 普通覺醒 與 極限覺醒 分別進化成 普通4星 和 極覺4星
絕覺醒可將 普覺/極覺後的角色 回到 覺醒路線分歧點 (以信長為例係3星) 以進行另一種覺醒
王/無名の王
王/無名の王 在5星時可以選擇普通覺醒為 無名の王 6星 或 極限覺醒為 全てを照らす光 6星，因此，如果想將已經覺醒為6星的 無名の王 變成 全てを照らす光 6星時就需要利用絕覺醒將6星的 無名の王 回到5星(覺醒分歧點在5星)再進行極限覺醒

絕覺醒會保留已開啟的A技，但是有限制的，例子如下:
4星 4A 信長 如進行絕覺醒 會變成3星 3A 信長[第4A消失]
但就算再次覺醒成4星 仍然會是3A [需要重新開啟最後1A]

發/練/藍石/六星覺醒素材(陀螺)用途及入手方法

發用於升主動技LV，練用於升A技
藍石可以在比斯姬寶石店購買部份素材/角色
絕大部份五星角色覺醒六星時都需要用到陀螺
發/藍石/陀螺可從尋寶獵人，協會任務一次性獎勵，天空競技場獲得
其中尋寶獵人為主要入手途徑
發/陀螺亦可用藍石於比斯姬寶石店購買
比斯姬寶石關只會掉落紅石及鑽石，無藍石掉落
練無法從尋寶獵人獲得，只能從協會任務/天空競技場獲得，相對珍貴

發/練/纏一樣從四大行強化食用

纏篇

纏主要由尋寶獵人(紫關)獲得
有時亦可從天空競技場/協會任務/部份副本獲得
纏可以提升角色基本數值(HP，攻擊，攻速，射程等等)
普通纏如HP/攻擊/防禦/暈HP之類較容易從紫關掉落
珍貴纏如攻速/射程/移速/回復/爆擊則相對珍貴，小心選擇角色使用

道具篇

普通道具如單體回復HP/單體無敵可從比斯姬寶石店購買
珍貴道具如全體復活/全體無敵則只能從尋寶獵人(紫關)獲得
設定後可以在關卡中使用，但每關只能用一次，用後道具消失(如果最後無成功過關則道具不會消失)，尋寶獵人時每層都可以用一次道具，但要確保道具有足夠數量，因為挑戰途中不能換道具

尋寶獵人(紫關)介紹

活動不定時開放，每次層數都不同，以下圖為例有12層，每過一層有隨機獎勵
通常第一次挑戰時只能從第一層開始，之後可以選擇從已過關的任一層開始
與普通關卡不同，紫關組隊不限COST，不能選擇朋友的角色，過版不會自動回血
除六名正選外可選擇12名替補，角色死亡時可替換
副名一樣的角色只能放一隻(例:彼多/黑子舞想不可同時放兩隻，但可以放其他版本的彼多)

FD召喚，紫關獨有機能，召喚後會隨機抽1~3名FD，場上六名角色即時擁有他們已開的A技
抽出的角色為朋友的 TEAM 1 隊長
因此無滿A限定的人紫關開放期間可以放擁有實用A技的角色為 TEAM 1 隊長方便大家
比如6A鬥士雲古，同時擁有回復100%SP/獲得兩倍SP/過版70%回血

比斯姬寶石店

0~6星素材皆可在比斯姬的寶石商店購買
特別覺醒素材和特別角色亦不時會在比斯姬的寶石商店售賣

1001者記得十分鐘內開POST 麻煩曬!
唔開的話 你們所有人都痛苦地死去兩次就好了

麻煩1001者開POST 格式在此

冇人

自己推po

推

再推

終於有獵人

留名

👏👏👏

無人？

利伸玩台版

日版新公告係咪話練有得覺醒

呢到冇人玩㗎喇

台版

玩日版
唔係開左邀請碼都開唔到
Isp mail過晒期

開壇半個月已經千九

我自己都推左1000個post啦

隻基岡好似公廁，送都送3隻俾你

紫關中到5星練 乜都得

隻翼王要點撚殺 屌佢

瘋狂刷制約 打晒應該整到4粒5星練

點有5星練？
刷制約跌果粒野？

係，第一次打唔贏紫關！

王雙週副本制約而家多左報酬果項
打夠次數就有練同升練素材

今期中指會長打暗黑超勁

有冇隊？

原來多左報酬 但要打成百幾二百場

有冇人分享下紫關到底點過

我用鎖鏈古固定傷扣左一半血，不過未打完
開多次技應該贏

制約暗黑有咩隊過？ map 4都未過到

係咪好多人改左名
定真係有新朋友玩依隻辣殺

新手，巴打們俾d意見點砌隊

你都改左名？

第4關我冇防暈角 所以都要靠道具
1-3, 同5 都唔難, 我帶心心會長同中指會長, 另外要多兩隻無敵角對付油脾用

過檔留名

map4 用一騎討尚方sub 6a心心會長先可以防暈+防all 開1-2次技隻王就死

無尚方防暈🙈一暈完解無敵就gg

有冇心tee會長巴打add？

得5A

123.572.737

要心會長 6A
120.236.206

最好留留ID 唔係我可能係睇心情ADD唔ADD

而家用呢隊打, 放無敵時間捉得好就冇問題

新手求方向

點解中文版

手快冇轉app store就down咗 咁咪廢事轉 而家應該升咩好

日版抽唔到翼王, 好想係台版抽到, 我想問台版出左翼王未

一定係升rank

有冇人成功過到

用左三粒石
不過諗諗下當三粒抽中團長都幾好

打完會出團長？
未打到。。。。

翼王比團長清Buff 用左1粒過

yes, 會跌盜賊之整意團長

佢debuff解無敵同反傷點用翼王打

跌左喇

靠朋友變色龍係咁換前後衛原來都好快過到

變色龍

121.595.471
歡迎add

用左個2倍攻比翼王

人呢

[img]

中文版更新完就咁，咩事

玩返日版la巴打，中文版好似無咁多角色，活動副本都唔同

有新王關都無人

我未見過一隻game可以個個禮拜出新卡咁撚癲

npc 巴呢

新關隻王會唔會跌？定要靠刷夠數齊A?

有冇暗黑陣

屌佢之前200幾粒石抽哂會長+基爺 佢依家同我講出新王
重要紅機有翼王

唔緊要 今次黃機傷忙慘重

做咩ios 重裝左都係del唔到個ac刷首抽？

利申：日版

我啱啱轉咗日版 應該抽紅機定黃機？

咁起手o唔ok?

No，翼王or新王

呢到已經冇人

抽左成百石一隻王都無
中左兩隻6星莫老五

123723863求加

有新卡打有冇人成功？

我都想求攻略

開場放全體無敵 盡快暈飛機頭(我用Sp道具) 完

過到了感謝巴打

巴打用咩隊
我過極都過唔到

上到200層，都未見npc巴，感覺。。
求失散左既獵人，得閒上下水

新一年又打胡步勁

無端端多左2粒6星練 比邊個好
好似隻隻都冇用咁

唔係D角色無用, 而係限定開得一兩A唔太大作用
非限定又唔使食練
除非你有隻限定而又爭一兩A

有諗過比基爺會長W 或者領主團長食
但前者純打手 後者d A又好似冇用
諗極都唔明d人點樣6A

credit card同埋打天空

有新降臨 有冇巴打過到
一入去一堆控我已經放棄左

有隻5A光王，第6A用練開定自食6星光王好
定留第二隻做sub？

原來你都係土豪

第二隻滿A限定咋
第一隻仲要係禿頭補師

個希索卡降臨打撚到我
爆左2粒石先過到

有無咩方向？

冇

不如買我ac，有6a無敵王

而加係咁

買我ACC
有6星5A舊翼王同6星練未食

憤怒王 抽得過?
留左百令粒

就黎出新game, 呢隻執得

唔好 呢隻有4星

4星整起落雷基定變色龍好?

想買acc 有冇人賣？

我有性趣 有咩勁野

留低tg比我

我有6星5A翼王
仲有6星練未用

TG: Magickarp

16抽紅機 有冇人抽到新翼王

港版抽咗24下唔中6星

港版一問
有咩隊最好砌

新手上路 見置頂話唔一定六星好，我中左基路亞老豆同阿爺，但都係三星，o唔ok?

3星基爸基爺唔OK, 起碼中限定先開
6星最大問題係好難開A, 開唔晒A打到後面其實好多都無乜用

有冇巴打要acc? 平放
滿A光王 滿A落雷 滿A99掌

Telegram: areyoulowmaysmyfriend

護主嗰啲關卡真係好難玩，有無教學？

我有6A翼王光王落雷
d練夠食多一兩隻6A
多限定角只不過開A要養覺醒珠好煩
圖鑑開得幾多，因為係早期就玩

平放

我咩都冇
平放

$1

仲有冇人玩

冇人玩

有冇人需要搵人接手? 我想玩返

有無人仲玩緊?